{"translation-revision-date":"2025-05-06 21:33:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Repeated background":["Arri\u00e8re-plan r\u00e9p\u00e9t\u00e9"],"Fixed background":["Arri\u00e8re-plan \u00e9pingl\u00e9"],"Focal point":["Point central"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personnaliser la largeur de tous les \u00e9l\u00e9ments assign\u00e9s aux colonnes centrales ou larges."],"Wide width":["Grande largeur"],"Content width":["Largeur du contenu"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Les blocs imbriqu\u00e9s rempliront la largeur de ce conteneur. Permuter pour contraindre."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Les blocs imbriqu\u00e9s utilisent la largeur du contenu avec des options de pleine largeur et de grande largeur."],"Inner blocks use content width":["Les blocs internes utilisent la largeur du contenu"],"Layout":["Mise en page"],"Image Settings":["R\u00e9glages de l\u2019image"]}},"comment":{"reference":"static\/js\/editor\/blocks\/dynamic-data\/components\/CoverImageControls.js"}}